[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1034)

9.5c s

蒙柒雷

普xxx

整多2球黎先

墨假真係on9嫁

又要入錢

停c 😑😑😑

8c

停c la

停左

輸撚哂

咩咩布拉

Goal

墨假真係要戒

阿美果場jm9

蒙特雷可唔可以cup埋

No

蒙特雷雙數收蚊

入多粒呀屌

+?min

羅馬

絕殺11c 好彩

11c

絕殺11

布拉easy

輸撚柒曬

10.5大險勝

連續兩日補時爆c

又爆1c，豬撚死

lm

27s

14m

心水里昂下盤
想睇下會唔會轉平手

真係買唔落手

阿狗拉素

阿妓真係抵買咩

買唔落不知名紅星

2m前

勁到仆街

就開波都無人

jump曬

輸到底褲都賣埋

好多sir

睇唔岩唔買了

主

9.5S

靜到咁

尋日由$2700輸撚到而家800，點賭啊

後腳好勁

主快d屌一粒

根據me睇波強嘅經驗（9up）
主好似會贏2:0

買左邊場啊清

想買拉素不過低水

12m

屌

goal

咁樣回都買客？生死戰

goallll

1:0

好波

罰球 手球變12m

特拉維夫馬卡比
追和反CUP叫爆區

不了 度下場

客半場追和

goalll

0231 19-10-2017
09:59 讓球 星期三 21 普埃布拉 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.11 $2000

$2,000.00
0234 19-10-2017
22:39 讓球 星期四 1 艾斯坦拿 (主) 對 特拉維夫馬卡比 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.05 $1000

$1,000.00
放棄
屌你全家

超級世界波半大半主cashed

神奇半大

半2全4
叫爆區
半2全10叫爆區

主隊 下半在屌打過

星期四頭場就上盤？! 我唔信

下 好出奇？

3:0

好彩狗會細波開低水

194入 依家210

半2全10

阿記個陣買大好似幾穩

直頭係叫你買下盤

艾斯坦拿 刷角

上啊拉素

系 個個十月負成皮

俄佬1/1.5
皇蘇1/1.5

有蘭尼sure win

有即場都要拖咩玩法

迫你戒賭

屌你馬會唔派點買阿仙奴

仲未派

派左 岩岩好趕得切

派左了 尼斯

包包9.5
里昂下盤
阿波羅9.5s

屌你訓醒未啊拉素

包包 垃圾到

貝爾格萊德紅星 入波
拉素 入波追和

2.5b

Yeah！

拉素cup

集氣

1.1

屌你老母拉素

三分鐘半大！

四分鐘

歷史最快？

個龍同後衛派膠

係反cup嘅節奏 上啊拉素

女足快啲掛

dante去到邊都係咁柒

巴神又嬲了

中場又屌隊友

屌你 包對家派膠

假

屌依度都無人架啦 我po j圖算

貝爾格萊德紅星 入波
拉素 入波

More

咁多場波睇唔哂睇j圖算

奈斯追和反CUP叫爆區

開得出派一個300

me

阿仙奴開大啦屌 唔入比人入

唔係1:1咩

阿狗又點撚樣 買左半客射得一球

Lm

阿狗廢陣比人禁屌緊

我

講左主好勁

迪路菲奧,爆佢!

Koln角大easy cashed

咁都飛機

阿狗好撚廢 前場冇一球搓到多過三腳

全隊阿狗一齊死撚左佢啦 廢撚到

叫定先
一陣會1-2

阿妓成個陣出曬班垃圾
最勁都係出面個三個 全世界都逼害雲加

公平D啦
阿狗從來都冇勁過

啲後備仲垃圾

阿狗可唔可以守好d 唔好再俾人刷角呀

尼斯下半入球定定驚好無

睇垃圾阿狗真係一種折磨

阿狗真係抵佢地連歐聯都冇得踢
俾雲加教多兩年變護級球隊都似

支持雲加

奈斯

雲加仲賤過馬會 巴打改名雲加食屎ok?

前面廢撚到以為睇緊港超

2.5b拉素好有無機

睇街場仲好睇過呢場

嬲

主隊受讓：平半無得輸掛 阿記咁廢

半一先啱 打錯

Diu 7隻了

豬腦廢能到

拉素換音樂比利射爆尼斯

9C9C9C9C9C

Diu,祝阿狗打後場場輸 早日落英冠
又要由100玩起

拉素試下俾多粒

lazio goal

尼斯

皇蘇畀多粒

阿狗10C CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD
正氣妓

洛辛堡個龍尾能到

拉素頂實

斷賤種阿上盤

集氣
頂住啊

cashed

垃圾阿有冇人可以換

無

等死

派？

皇蘇屌多粒

辛X妓角大 easy casheddddddddddddd

雲加老婆仔女做雞啦

阿狗絕殺一星期唔反雲

洛辛堡笑到

皇蘇屌你換晒兩個作波人
唔唔撚入
快d客其他
你老母

高水6串1冇諗過斷垃圾阿狗一關

59分5粒
就嚟完場
買咗200客其他2.38
都唔畀我食

半格都唔我 賤種雲加

拉素入多粒可以？

榜首 和波都OK 點解要贏

咁個陣

我估阿妓會被絕殺

唔知咩星紅左個 但阿狗應該麵冇架喇

買左100可以賠1萬既極高水就係斷垃圾阿狗-1
雲膠落台啦屌你老母 出埋曬堆垃圾到踢英冠都唔知得唔得既後備

痴線阿記啲後備換左可能仲衰

基奧特

好波 goalll

巴打仲有得叫 中左派我

皇蘇好波呀

補飛未

斷畢爾包

搞掂

佢開到-1再算啦得番5分鐘

拉素goalgoalgoal

Wong so one more c plz

1:3 sleep

拉素 皇蘇

包包又和左冇眼睇戒賭

畢爾包

阿奴平安鐘

唔派買唔切

維拉利爾 轉盤

愛華頓 回到

要左維拉

正氣里昂

愈回愈愛

德甲d球隊不屑霸氣杯
冇一隊想打

goalll slp

goal slp

Ac奇蹟大波

咸仔主客好無

維拉

買左米蘭維拉本身想針

Ac大波已死

里昂

嚇撚死我米蘭14c 幾撚驚佢唔開

垃圾AC

.....

瞓醒收$

lm了

巴閪亞

比多3c

比多3c屌你老母

歐霸送錢日

9c完

0240 20-10-2017
02:36 角球大細 星期四 19 基輔戴拿模 (主) 對 年青人 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $5000

$5,000.00 $8,750.00

年青人

Ac死撚左去啦

支持，一粒都入唔到

真 易賭到

已死

波po咁冷清

e個post推到下個月

澳假要主

今日唔買勝利唔好話自己sick 賭波

上次對老鼠垃圾到

反底

今日勝利開到-1 抽一位巴打69

2017 買阿德 ？

勝利

半大

頭場客，救得一個得一個

勝利呢隊波 真係不了

驚你連自己都救唔到

乜你又有賭波

Me ?

如果係女嘅你介唔介意

扮咩

絕對介意，我要的是巴打

Lm 包sm?

Ok!

2017啊德一定得

客盤2.02高水

阿德 今年 係咪得

希望清潔龍教訓下墨勝呢隊閪波

同路

買左好多墨爾本? 咁早就燈定先

啊德好似唔係原本嗰主場踢

世紀大船阿德號

日乙一場 仲要即場
會唔會好似鯨援咁

2017主隊阿德?

阿德好像好大船

去左打季後賽個場 對親勝利都用呢個場

通常咁大船都.....allin勝利

馬會個燈神阿占叫人買阿德 你識諗啦

咁Skip了

買撚左阿德先見到 想死

唔敢睇少佢

啊德11.5b 2.5b

墨勝個卡希爾去左邊
上場都有後備
今場直頭失蹤

轉手去買墨爾本勝利有無得諗

上場

你唔好賭啦
墨城同勝利都分唔掂

勝利反底

係啵 吊

when i say 阿德 you say 得
阿得，

得

燈占

波台等翻你幾個

一定得

2017 all-in阿德

宇宙巨艦

勝利禁屌

阿德一定得!

得！

不得了。。。。

不了

This is gay

Feel到勝利要goal 了

can join 3p？

半大已死

feel test fail

快

goal!

快d入多球

屌 垃圾阿德

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gg

勝利1:0

阿DUCK 到你入

買阿德 一定乞

刷角啦屌

CUP唔CUP到

勝利1-15min入球率=3%

燈神阿占嘅燈力真係勁

日勝利開到-1 抽一位巴打69

買左阿德 而家想乞

屌咗主勝冇得走

大船又沉啦

貝利沙

燈占要阿德？？

係

屌佢老味點解我唔望下先買

追和反cup阿德

上個月就3.0

無角針得

咁都無紅牌
仲癲過ufc

11

阿德

Cup7佢

半大cashed

廢物

What a goal!!!!!!!!!!1.1

咁我囉

唔求阿德嬴到只求和到 你知燈占燈力十足架啦

yes yes yes 1:1

我話阿德一定得 實得實得
我話阿德一定得 實得實得

1c

好彩有補半大,唔駛輸角大條數

半場3:1啦

上啊勝利

諗住牙德落後狂刷

墨爾本失敗

又買 連追兩輪都豬
唔買啦

me ok?

幫你叫埋角 開到me 了

30分鐘得一角

主屌到

1730客

2c

日假 上盤

又最後15分鐘先刷

咁先好，高水咁多

半客未....

買左主和客和 jump

得未啊

Cccccccccccccccccc

0:1

町田半客頂！

Cup佢呀阿德橫濱

屌我又係兩場都要嗌

2c 2goal

11.5b 2.5b

買左橫屍 失敗

-10000000c

阿比沙路臣5倍yo cashed

占好煩 實買好多主

半3

全7

以前仲有個講波好少買，好斯文個個去左邊？ 占好撚煩

半3全10收到風

11拉

阿占

立民？

係 走左？ 個個講波真係有啲料 最緊要唔係成場叫自已買個隊

即場買咩好，豬好1多

橫濱

半大曬

橫濱開到-1 我馬上跳

日假要super

阿德
町田

原來就係半大2串1咁簡單

冇買

1 接納

3749 下一隊入球過關 2x1 足球過關 2x1
星期五 2
FC橫濱(主) 對 町田澤維亞(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@8.75
星期五 1
阿德萊德聯(主) 對 墨爾本勝利(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@4.05

試下

究竟有幾廢先會叫隊波做勝利

4c

5c more
Gogogo

刷佢老母啊!!

9.5b平安鐘緊

兩場主，咪煩!

阿德快入

勝利啲人好狼死....

角呀

FC橫濱下一球

5c

屌你老母刷未呀

勝利得一角落地獄啦

想4
8.5b 己4

阿德俾力

垃圾阿德快啦

2-1

咁快杯 角大已4

屌,2:1埋,角小贏了

一屌就有

阿德唔好俾佢停

執柒左佢啦

還我血汗錢

請繼續屌

收返注2.5回血 11.5

2017阿德終於反底

死賤利五連角啦

6c

2.5大

冇五連全隊爛袋

7c

角球雨

角球機關俠

入多兩球穩陣啲啦

和波 10c ok?

希望馬會可以正名做墨已本失敗 唔好再害人

比多角先

角呀.

信阿德一定得

阿得都得左，到你啦橫ben

你老母爛鴨有角未呀臭西

屌 點解我會咁傻鳩買勝利

8ccccccc

勝利反cup嘅機率係幾多

勝利追和 俾我走啦

0

角細都唔撚比補 死仆街hkjc app

你老母爛西比多角啦

2.2>2.04>1.97 on9999

Feel到3:1

比角啦當西賤利

唔想屌角了

入多兩球啦垃圾阿德

不德了

-2c 快手刷埋佢

兩場都半和半大

有個利字既都賤能過人

真

咁都抽利記水

你老味角大己4...

臭鳩利公然賤😑😑😑

3:1 派

2:2

即刻2:2

2--2

22

上呀 失敗

同步

c有希望

你老母橫濱買半主真係吹撚漲

46'

同步入波

Fake

屌勝利順勢贏埋啦

平手盤 打和！

9.5b

Sa wa dee cup victory !!!

屌你老母呀德

連c未？

橫濱入一粒真嘅OK?

9.5細都輕鬆

十年都唔買角 買唔到盤一買角即輸

手都用埋 玩完

好彩突然5c>8c走得到

還我血汗錢死澳狗

和和氣氣

澳洲朋友？

傻9食屎

打和咋

8.5b都輸

拎返個本重新出發

Super

想要海登

都估到係劇本,輸4
😭😭

仲唔出三蒲知良

又唔派彩

日假點買

屌...2-1

2:1

2比1 cashes!

Goallll

仆街馬會唔派錢買唔切下一球

求你-1

咪撚再炸啦 再炸一定死

是但搵個入多球 買咗入球雙

似同澳洲佬果場一樣劇本

求你開-1

客ng

超高水8.5s

又反水來？

燈狗 即刻8了

岩岩先中完主下球
燈你托

我都中 但你係燈麻

9c

町田是否不懂中龍

屌你老母 燈就咪出聲啦

兩場半場1:1全場2:2

ok

話左 比多c 就完美

越南果場又係2:2

仆街

10c

亞洲賭業睇澳洲頭

-1c

馬會即場其實可唔可以派彩先受下一球 你明鳩知2:2 明知賣第五球 都可以拖

3:2 pls

傻西

同我補到3:2先好完

下場啦

町田

兩場啲入球

客主主客

仲要時間都差唔多 頭十五 三十分鐘前追和 六十幾主入 八十分鐘絕殺追和

兩場劇本一鳩樣

澳日一家親
01 11 21 22

推

屌 要推

德乙半大2x1

得翻你

🍀 0️⃣4️⃣⚒

要search先搵到post

德乙法乙阿叻波都戒晒
冇乜波玩

蒙彼利埃 [0/+0.5]
韋斯咸 [-0.5/-1]

恩高是否派$

Same road

達斯泰特有冇同好？

20分鐘得3個留言。橙

輸死了

咩料

齊齊收錢

如果有波賭得三個先橙

達c 盤

杜塞爾多夫大波

兩場德乙上盤

要杜塞都唔要恩高啦

恩公

德乙 4球 x 4球 齊心聯

落飛落到死

杜塞上盘

你識d野

FC燕豪芬 [0/+0.5]

個post兩日都唔爆

部左兩日無訓😅

掂啊

上啊杜塞爾多夫

順手開埋3.5b

恩高

ok 開4:0

嘩 一日都唔唔爆一個post....??
仲要今日已經有澳職

杜GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

秒goalll

杜塞爾多夫1-0 on9

諗住即場

yeah！

繼續入

係大炒嘅節奏
上啊杜塞爾多夫

same here

主cashed

恩公入未

下隊入球

咁快黃牌

樹塞屌多糡半大先

入波呀

繼續上繼續上啊杜塞爾多夫

客入ok?

杜塞爾多夫超晒班

屌 半大又針

不會啦 2:0is coming

入架啦

半大杜塞
唔好2分1goal 45分仲係1goal

兩場德乙半大阿屌你老母

2串1

吃煙

幾時有家姐睇

想搵將男B

俾啲信心

主其他

唔瘋狂入波踢黎把撚咩

杜塞恩高半大阿屌你老母

炒佢老母啊杜塞爾多夫

垃圾波 可以早啲訓

唔會好似墨假咁掛

唔會

屌你老母琴晚辛尼特又係咁 依場又係咁 被逼害屌

食屎
杜塞
下半畀人反cup喇

德乙半大只信基爾 其他不了

海登

乜撚野波黎

2點青年隊全半大

杜狗3.5b 冇了

海登等死

海登海默

果然齊心聯

角球比數都一樣

入球數同角球數都係

吊奶星 恩高按住吊都無456

海登入一球一世球迷

成個德國一齊死撚左佢啦 賭到火撚滾 乜撚柒野波踢得咁撚柒垃圾 屌你老母臭閪 場上呢44條撚樣不得好死 死前死全家

贏緊都要死

買大波

針

贏緊hea 踢仲撚抵死 乜撚野球迷睇呢啲閪波

恩高2:0 咁咪好囉 係要人吊

海登走盤一世球迷

幸運盘x啊積仔半客

準備入2-0 有提示了

如果恩高大杜狗開唔到真係佢死一萬次都平息唔到

2-1plz

比多2角啦

呢隊閪波都可以榜首

支持

12碼

唉on9

大

3-2plz

幸福1-0

幸運

斷杜狗 想死 仲要補左杜狗3.5 可唔可以一槍打死我

兩分鐘一球 九十分鐘一球 你踢九十分鐘把撚咩

秒入一定冇好野

高手過招一剎那

邊撚度高

啊積1-0

1-1

馬會有即場果場德乙100%閪

好彩角細頂到

留力德國杯 有半格收貨

派彩未啊

04

吊你老母 02:30仲唔派 點買緬恩斯

歐賽爾追和
半和

白禮有冇同路

一場廢過一場
似降班膽

要咗對面

緬恩c

搏個和

04 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

CCCCCCCCCC

04上

刷角

屌你聖衣 又要叫

白蟻goal

韋斯咸 入波
史浩克04 入波刷角

西咸俾人入先就冇了

依家白禮w都有兩個開

覺得會和
客和劇本

其實比人禁住先咁高姐

0-2

0:2

0-2 屌你老尾韋斯咸

細波點撚算

唔明點解補咁耐

兩個開叫糊啦

白禮唔好再入西咸了

西咸追和再cup plz

半客5倍幾

買上盤補咗個和, 西咸生性幫下比歷啦

會唔會太難
我買左讓半西火腿

近年西咸有冇反cup過
永遠隊波一失波就收晒皮

面恩斯

04入多粒

龍門兩個紅衫你望我望都唔清走

西咸廢到

白禮頓3-0

FAKE夠未啊聖伊天

聖伊天狂詐

白禮頓兩邊踢到識飛 不過係西咸太廢

兩球都死球中龍
但執親雞個個都係越位

白禮12m爆細波

12M

莫雷利亞成閪日都miss

買唔到2.5b 又訓得

屌 咁都miss

真係miss

兩場墨假super

屌叫親莫雷冇好野

兩隊都係利喔

咁都係正仆街，叫利嗰啲多數累人累物

萊昂

又12m miss 又fake goal 想點撚樣啊

莫雷又落飛，希望今次真

14.5 b

本身驚緊
見紫sir同路定一定

客

莫雷唔入比人入啦屌

高水10.5 goal

注定0:0
兩球12m唔入
有晒劇本

屌 假波

不如取消12M啦

大波被迫害

又fake?

唔好用球探

電訊至尊都響左 巴打有無介紹

主fg

把握力黎講。客隊一流

緬恩斯

絕殺佢啦。黎明子

一舖過14.5s爆埋

Go Leon

劇本

0-0ft

10點要和

論牌面。論實力
都係客隊迪祖爺爺佔優。
平手盤值得多買

迪祖係咁落

客隊強陣

作容龍 迪祖阿爺

1-0

fake?

fake goal

嚇撚死人咩

同上場一樣

求球探安安靜靜到完場

屌 我都入啦

13:00 日假有咩心水

迪祖半大阿屌你老母

又係時候叫鐵3角

閪花 前鋒 696

有波入未

強陣 真係笑死人

墨假唔識入波

唔入波都刷角啦

兩面都頂實

球探淨上半場都可以Fake3球

穩既 兩邊都無入肉攻勢

有無人知點樣整馬會個pps過數？

堤早亞拿個十號光頭佬一日唔死 一日唔買墨西波

去ok開pps acc 跟著直接起馬會網pps過數或者pps網/app過數 馬會網係即時 pps app就要等一陣

琴日仲係度jer我
原來數都未識過

琴日拎曬啲錢出來，留得300 點知德乙條系隊第一 半一全一 我屌

Thx bro

客強陣
難敵12m

1 more goals

好彩無買 估唔到客今年廢過屎

小心使用 量力而為

有無咁多12m輸呀

客快手追和

有冇水？

2more c

輸12m

10c goal

比多球啦

求客入

10.5b 11.5b

比多2c屌你老母

siu 4

求下你比我走般

客快入

13角未

屌輸俾球12碼

角大sure win

柏雷會唔會3連敗呢

仙台有冇同路

買角大好過啦

Gun

你會後悔

聽日冇一場美職煞科有即場

仙台

甲府

岩醒 買唔到甲府 希望好事

前鋒入未

😂😂😂

甲府一定掂

甲府和波，抽一位巴愛撫

仙台半2全10叫爆區

原來三賤已經時日無多

甲府和波，抽一位巴打愛撫

前鋒 柏雷 角小jumped

前鋒仙台甲府

柏雷點會買細
佢真係十舖有八舖角大

甲府日佢老母

櫻花半大屌你老母

甲府要和

快入

仙台入未 456

前峰入粒定下驚先啦

淫妻

閪花半大屌你老母

假到

半大阿閪花

仙台角細easy cashed

墨城上盤去5去得過？

閪花半大阿

柏雷唔好停繼續刷呀

兩分鐘兩角
45分鐘3角

1001都冇人搶

柏雷比多三角啦

1001